點睇反國安法人士呢頭鬧法官判詞讚打人藍屍有「高尚情操」，果頭又對其他法官判詞鬧黑警表示讚同？

自己批評法官就得，人地批評就唔得

咁咪即係對事唔對人囉,咁都唔明呀?